圍過警總既巴絲打即入黎

先講明，我係出冊冇耐既巴打，親眼見過不知幾多人畀警狗屈。
黑警老屈人呢樣野就係人都知。但以前呢招都只會用黎對付啲古惑仔，最近愈來愈多用黎對付所謂政治犯。根據我對啲警犬既習性理解，幾乎可以肯定621之後班撚樣一定會睇片，點9啲巴打絲打相，然後用陰招老屈，總之就係要整到你入去坐。
大家記唔記得當年施恒睇唔過眼啲警犬暴行之後，點畀警隊秋後算帳？

冇錯，自從不誠實取用電腦罪畀人癈咗武功之後，警犬最中意用既就係「藏有兒童色情物品」。手法好簡單：拉你返去，之後入屋帶走你部電腦，用佢地既電腦鑑証技術將一啲你本來冇既「兒童色情物品」(CP)放入去，偽造埋完美既Time stamp。只要你一認咗部電腦係你既，等於自動承認入面既所有野都係你，咁你就基本上水洗都唔清，準備坐返一年到兩年。
呢招，我起碼見過十幾個囚友中過招。各位去過621既巴絲打，唔想奶野，記得以下兩件事：

第一：同屋企人、朋友交低，如果知道自己畀人拉，第一時間，係第一時間叫佢地搬走你部電腦，最好屋企所有電腦都唔好係屋企出現。有差人入屋搜查一定要問佢睇搜查令。因為如果係街到拉你，要出warrant都起碼要幾個鐘，足夠時間畀你屋企人搬走啲電腦。佢地知呢樣野，所以常常會唔理三七二十一照衝上你屋企搜。千祈唔好畀佢地冇warrant搜你屋企！一定要同屋企人講清楚。搜唔到電腦返佢地就咩辦法都冇，最多扣你48小時就要放你。

第二：如果你不幸畀警犬上門拉，唔夠時間收機。唔緊要。返到差館，冇警誡之下乜撚都唔好講。就算有警誡，當佢問你部電腦係咪你既，老閪都要答唔係！花鳩佢，話人地放喺你到既，執垃圾執返黎既都好。話連密碼你都唔知，點開機？總之你一日唔認部電腦係你既，警犬係吹你唔脹。

我已經估到621後會有起碼幾十位巴絲打會畀警犬以各種方式砌生猪肉，希望你地可以做足心理準備，預防措施，唔好畀警犬有位入！

推

push

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

Push

痴線。。。

雖然唔知係咪真 但佢哋應該做得出啲咁嘅嘢
推

留個名先
細個已經聽班狗會放白粉之後屈打成招 依家啲招數已經進化咗咁多

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

好嚴重的指控，你有冇唸過聚哂咁多位俾警察老屈hdd有兒童色情的朋友，一齊向揾律師同立法會議員傾傾。

黑到咁

妨礙司法公正

黑警死全家

同我加多句，如果你地部電腦可以拿番的，最好咩都唔好掂，電腦高手應該有辦法揾到改過timestamp的痕跡。

推
屌你老味啲狗真係無性

樓主點拆解

藏有兒童色情物品屈咁大？

好撚痴線

好恐怖

咁樣根本防不勝防 電腦 電話 ipad even 燒一兩張dvd 出黎

仆街

睇完好撚嬲...

路過

你講呢招之前有個講故台出文巴打分享過

但似乎佢唔想講細節

屌 痴撚線
班狗黑過黑社會

pish

想問下你係咪因為「藏有兒童色情物品」而入冊？

如果係有心搞你嘅 喺屋企搵到張 SD 卡你已經死 邊有得避 除非你真係成間屋清空曬

冷靜D, 如果真係咁黑暗,都唔洗送中啦

幾萬人有排拉

法官：警方無插贓嫁禍

你都傻

送終通過左就唔係警犬攪你啦屌

殺一警百，有何不可?

屌好撚得人驚

送上去 要你個人咩 要你d 身家呀

屌痴撚線
你地班黑警死全家啦仆街

為別人，入埋沙咀

有無甘殘格😟😟😟

而家警犬搞你=係香港現行司法制度下仲有可能打得甩

送終=要搞邊個就100%命中率，新聞稿都可以同你作定

小心d新ac 唔好亂認自己有去過

唔好成日諗點解人地做唔做得出
佢同你非親非故 做尻你就做尻你 唔好問點解

老閪都話無去，帶撚曬口罩

有冇link

macbook 會否安全啲？

住緊hall是咪安全啲

幫推 黑警正仆街 黑警死全家

施sir 真英雄

電腦唔會講嘢, FILE也無指模
大家只要唔好自己亂講

我無嘢想講 / 我要見律師!!
我無嘢想講 / 我要見律師!!
我無嘢想講 / 我要見律師!!

咁早？有冇夜晚？

黑警

電腦要set密碼
電話唔好用指紋解鎖/face id
一定要用密碼
佢叫你解鎖你話唔記得密碼
死都唔好解鎖

我以前唔信
過左呢幾日我信啦 D CP一定係警察老屈落去
大家小心

屌 咁撚仆街都有
唔搵議員搞搞佢？

屌拿聲d警狗賤撚到
唔驚自己d仔女有報應？

絕對有

50年不變

屈cp其中原因係:

1,cp包括嘅範圍好大,當中包括埋動漫都可以係

2,上到庭判案邊D係cp邊D唔係,除咗法官自己嘅觀感之外,就係靠哂警犬嘅證供作為理據,所以可以話任佢講

3,可以將被告人污名化,因為呢個世上就算神聖如教宗,只要佢被貼上戀童嘅標籤,就一定會被所有人責罵

4,此例係香港算係判得較為重嘅條例,基本上坐監係走唔甩

大家去google揾吓就知，好多罪名都係 兒童色情。

Windows set密碼冇用，用第二部機直接讀硬碟就讀寫到，所以要做全硬碟加密，如 veruscript
不過佢成個硬碟format再裝Windows再倒CP落去可能都入到你

咁嘅社會仲係法治社會咩

總知,各位巴打有需要,而又唔可以即時揾到律師或者社工,臨急臨忙想知一D意見,又或者感覺唔妥有人出陰招,都可以上嚟出po問咗先,呢度都有好多受過嘅巴打,識點樣拆解!

好似The Hunt咁 大多數情況都成功 反抗者會自動被眾叛親離
而最後無論成唔成功 都已經可以社會性抹殺你
他日就算你再想出黎抗爭 都可以大大聲宣傳 你係玩細路之類既人
咁你就算再有道理 再企係公義果邊都唔會有人理
黃絲督察好慘 咁就一世

過左呢半個月你仲信香港係法治社會

format 完都屈到....
要點證明一部電腦屬於一個人
同埋證供唔可以話畀人hack咗咩

推 嘩屌如果係真嘅 真係好撚痴線

有冇人知呢單野最後賠幾多？
明顯係妨礙司法公正
並唔係記錯可以解釋到的事
但係冇警察被追究？
呢d明屈新聞係咪應該整合返出黎宣傳用？

要 一定要
CLS 一定要用呢單去宣傳
好似冇人報導過賠幾多 定係判左唔駛賠
而且係邊搵都可以記錯 除左自己可以呃到邊個呀

而且我記得好似話作為執法者 法官係比較偏向警察 因為都相信警察係有誠信既專業人員 唔會講大話唔會老作 同埋三唔識七同你無親無故 點會無啦啦屈鳩你
而呢半個月事實同我地講 以上觀點好明顯係錯既
但係法官唔知仲會唔會咁諗

其實屈兒童色情有冇可能搵返相關照片影片係幾時放入電腦？

唔好搞我後面

公安
下一步到法官

有可能搵番呀
但係你對手係政府喎
人地而家係要老屈你既 你點搵到個真相?
警察都有網絡安全組啦 要整個睇落冇問題既timestamp 有幾難?
公家黑客一定係最TOP既 因為有成個特區既力量支持

唔係紅底既法官 慢慢都被發現有CP
真係勁過粉 粉都要你掂過 OR現實有位俾人屈先屈到
屈CP真係你自己死左都唔知咩事
百口莫辯

香港法治嚴重受損

如果屋企有人過咗身 話係屬於佢既得唔得

推, 佢地講到明會秋後算帳

已經唔係嚴重受損 一早陰D陰D冇左啦
係呢半個月先一次過爆哂出黎 俾大家睇

推，黑警死全家

根本有牌黑社會

咁恐怖嘅

有，但要屋企中所有USB手指，SD CF card乜乜乜都要set晒密碼先有用。

然後佢搜你身搜到有匙？？

正因為非親非故，所以可以無代價無「狗心」不安問題咁去做鳩你。

我真心覺得正牌古惑仔可能仲好過班死黑警

必須推

準備大掃除，整個list出黎。

攞部新機之後印你指模上去都得啦 佢要做鳩你既點避

絕對相信有哩啲事發生

之前睇個套劇又係有講政治
覺得遲啲會好似套劇咁撚黑暗

屌都幾撚恐怖

痴線

啲黑警真係咩都做得出
老實講我真心信會老屈示威者
以前都唔係無前科架啦

咁痴線pushhhhhhh

痴撚線。。。

黑驚完全無視基本法
完全視法庭為無物
新一代極權法西斯軍隊
無所不用其極 以破壞法治

咁撚狗

痴撚線

推定先

秋後算帳係預咗㗎啦

不過估唔到黑警會用啲咁低莊手法

推下先

God saves Hong Kong please.
監察政府既議員做緊乜?
成個警察制腐敗到骨子裏
大家真係要投票自救

好狗

電腦壞咗

喂...你做咩侮辱納粹呀!!

呢班人自稱猶太人㗎!!

死監躉 好慘呀坐冤獄

推！

我覺得呢d咁無人性既人

就算係同佢有親，一威脅到佢尊嚴或利益

我覺得都唔會放過

咁都做得出既人，有咩做唔出？

所以話搜身搜背囊一定要睇實影相

十幾年前已喺高登講過，呢條例係好痴線，點知第一個回覆就被玩膠

好撚黑暗

老實講
對古惑仔，佢地都無咁大力度

死監躉

當年已經覺得施sir係俾警犬屈架啦

如果話部電腦係我同個FD共同擁有
而個FD已經移民左去外國呢 你估D黑警會唔通知FBI

屌佢老母 死黑警

好撚癲

施sir

Push!

記得加密埋部機，唔加密可以直接開你harddisk 睇 pw 都唔駛
macos 最簡單去開filevault 就得

死黑警

search感受沙咀，第一篇有講佢衰cp

CLS 係真都好恐怖
共產黨打到嚟喇

推推推

唔好意思借小小位

要打輿論戰，除咗cctvb
各位打工仔每朝記得拎一份頭條日報
跟手幫佢資源回收

呢個廢app睇新聞
孝順仔女記得幫佢地轉個好啲嘅app
01都起碼好過東網

痴撚線
推

頭條d報導其實唔算好過份
都會同你扮下持平

晴報先係大佬

推，唔好再理啲濕尻選美post

不如咁講
叫屋企人拆晒hdd usb sd card 走就得，就咁袋係身就走得，你成搬機拎走比cctv 影到 告你妨礙司法公正，未必告得你入都搞到一身蟻

推！長期置頂！

係要屈你既，
佢自備張有CP既Micro SD塞入你card reader、甚至鞋底都得，仲易過塞包白粉，可以點避？

推！！

同埋就算佢冇插贓嫁禍你都好
冇記錯兒童色情物品條法例
你唔小心load到啲圖部機啲緩存有都計

同埋係咪兒童色情都係個官同陪審團判定
唔好話公仔圖,你睇過啲生得細粒啲既AV女優都可以做鳩你

痴撚線淪落到咁 係大家都驚送中會令香港急速大陸化既時候 其實香港早就大陸化左

真係好撚恐怖

推呀

最緊要發夢去過ge地方 著ge衫要丟左佢，特別係個d特別款ge衫同鞋，有時你擺左係親戚屋企幾月個都得嫁ma。

唔洗搜查令咩

呢個指控好嚴重下
真定假

被捕人士有緘默權，唔需要講電腦唔係定唔係自己嘅，四個字：“我冇嘢講”。

推出國際

推上國際

嗰班見哂樣既議員

講真 要搞點搞都得
果日有去嘅人全部都已經非法集結
先搞你呢樣再搞其他

掉過雞蛋同塗鴉 整CCTV嘅睇路
因為好多電視台大寫特寫咁影住
除低過口罩飲水都可能會比人認到
:~

呢啲議員都幫你唔到

Pish

有冇話就算警察有搜查令，淨係比一個警察入嚟搜，多過一個要喺門口等?

PUSH

睇完好撚驚

Up

留名跟進

搵文宣組搞搞佢有無得諗

推黑警真係好撚無恥、真係信佢哋夠膽做得

唔好自己嚇自己 多數係前排有動作個d 企下無事 但個日好多便衣警狗落左去影大頭

唔撚使質疑 係真

呢招屢見不鮮

老老豆豆 point 2 好撚重要

佢班仆街真係好撚狗閪

巴打 AgentCC

食屎黑警

唔好再甘啦 甘你老母咩

仆街，好撚恐怖
黑警咩都做得出

比人拉即拆hdd ssd

唔係講笑，呢個係好嚴重既罪行
如真有此事，絕對唔可以放過

目的係要你身敗名裂, 永不翻身
施姓前督察就係咁樣俾人陷害

p

佢一定係俾人屈

當日仲有d勇士夠膽死口罩都唔笠番個
真心好危險

對付異見者人格謀殺最有效

不推不是人

唯一唔駛fact check既post

痴9線死黑警

痴線
真係咩都做得出

仆街咁撚賤格？
推

俾人叫死黑警唔係冇原因

FBI彩黑警都on9啦 個朵臭到同公安睇齊

買返部macbook開FileVault
冇password黑警咩都做唔到

q

黑警真係含撚死
想問電話資料都要del埋？

屌 點先可以反告返班狗

Cls 推

所有hdd, C:到裝4仔既Z:全部都要加密
最簡單係用M$既bitlocker

咁都有得屈
黑警就係黑警

依家討論係

佢唔係話你有無去，佢係知你有去然後搵其他野入你

屌死賤狗 必有報應呀

成萬人 屈得幾多個呀 係前線比人點到相就真係要小心

比多啲人睇到

其實砌生豬肉真係好難預防

有咩做唔出

差佬不嬲都係咁賤格
唔係老屈就係卸膊
有事奉旨唔幫 有得避就避
行行都唔撚妥佢地好耐
只不過而家搞鳩埋普通市民先有人出聲

一陣議員電腦都有cp

仆街黑警

知法犯法係指佢認自己放咗警隊內部限閱野出街
唔係認佢有cp呀

推一推，兄弟爬山相信每個人可以做到既野都唔同，
但係我地既目標係相同 都係為左自己將來，自己下一代
呢一個地方每一個香港人都有份。
希望大家企出黎，盡自己最大既努力，
去守衛自己既香港 呢一個大家都有份既香港。

69 358義士 同612 616嗰50位義士

一search就有 cls

DKLM

幾年前中出羊子有文教用AES256加密電腦

義警施恒，17年12月11日被判27隻，扣除假期實受2/3即係18隻，理論上19年6月10日出冊，神通廣大既連登仔有冇人知佢現況_

psuh

係入邊都畀人玩到謝曬啦

一黎 警察叛徒實有人叫柳記關照佢
二黎 囚犯等級衰cp既入到去一定係最低級
三黎 前警察身份實畀班監躉玩 柳記又唔會幫手

出到嚟 冇精神病都唔會再搞政治同政府作對

有權話律師嚟到先搜 所以記得背定電話號碼

唯有希望佢D囚友，多D係衰社運入去既黃絲巴打啦

其實攞隻HDD出嚟就READ到，window login無用嫁

佢人好好，但唔想再理呢啲野，所以可以既話請各位巴絲打可以leave him alone🙏

最好一個都唔好入啦

唉

「黃絲督察」侵入警隊電腦及藏兒童色情物品 被判囚27月

屌 好撚黑暗wo咁玩
會唔會7仔買枝水都俾佢睇cctv點相

屌，推

或者畀人抄身份證而又點到你相

點比人屈，可唔可以講多少少

可能生出嚟已經死胎 玩到咁撚賤 實冇反應

土

1

推到建立一個機制搜證時要有第三方機構全程錄住

問番專業人士好啲 我ba撚黎

我愛香港

9am渣打花園！！！
聽日行山嘅同我入group！

626領事館馬拉松頻道

聽日見

因政治立場被誣告 良心督察獄中書:「香港還是有希望的，香港人加油！」

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

呢件事值得推上報

原來我一直生活緊嘅社會
一直讚頌緊 引以為傲嘅香港法治而家已經咁腐敗
唔敢想像2047會點

屌 好撚心寒
萬一佢攝張有cp既sd卡埋黎
咩都死啦

全港警察都係仆街嚟

呢個真
警犬: 議員? 食得架?

鏡頭後
警犬: 議你老母

呢個好重要有無人知後尾點

我唔明
咁如果佢上黎搵 我又收唔切電腦比佢當面搜到出黎 咁呢個情況應該點做
如果我全程錄9佢又可以幫到d咩

未驚過
電腦好多encrypted dummy files，等班慈母解完得個桔

好恐怖.....

不嬲都有用呢招

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

香港人真係好撚叻！

全球警察都係仆街

【 突發】點解要搞627？(重開)

推

【解放軍碼頭】懶人包加解決方法

626領事館馬拉松要人！！！

【解放軍碼頭】懶人包加解決方法

屌你老母呀！

樓主可唔可以講多喲點樣比人屈?

我唔係畀人屈入冊既😅所以講唔到畀你聽。不過我親眼見過好多兄弟畀人屈咗入去坐。

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

屌 睇完好撚驚

其實只要證明到張相"一般人"係可以隨時修改建立時間
就已經可以廢佢武功啦

發夢見到有d 咁既野

咁如果個人喺電車路位或天橋經過，都算圍過?

法官會認為克警證據係可靠, 你睇返施恒案

留名先

如果搵到cctv知道你屋企人搬電腦走好似都會中招

up

lm

首先我打錯，係 verucrypt 先啱
至於啲撚樣format你變咗磚嘅硬碟、幫你裝埋windows、再倒CP落去告你入唔入就唔知，唔識法律嘢
再簡單啲，就算你屋企冇電腦，佢拎張有CP嘅SD card屈係你嘅，唔知又入唔入，法律嘢唔清楚

幫手推

呢d咁有心砌嘅應該入到

乜都唔使講，但千萬不要講大話，只會對自己不利，沈默係你既權利

痴線
黑警咁恐怖

睇之前有單新聞
督察藏有兒童色情物
唔通係砌自己友生豬肉

開起底post既巴絲都小心d 隨時借d依收走部電腦

謝謝分享！

DKLM, 推呀

如果屬實，香港已經玩撚完

你睇之前某幾個官d判詞就知法津界已經死咗一半

救佢老母啦避得幾多

。。。。。。

飲水拉高口罩
唔好拉低

Lm

過咗今晚更要人留意，推！

咁都得 而家已經係咁？

見尋晚有人圍狗屋畀人拉／抄身份證同SHOW 樣，再推

其實就咁掉張SD卡比你都中，電腦都唔洗搞你

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

重要

企得前果d同我睇曬佢

"兒童色情物品" (child pornography) 指--
(a)不雅地描劃不足16歲或看似不足16歲的人的影片、照片、刊物、電腦生成影像或電
腦生成圖像，包括貯存於電腦磁碟或以其他電子方式貯存並能轉為該類影片、照片、
刊物、影像或圖像的數據或資料；或
(b)不雅地描劃不足16歲或看似不足16歲的人的物體；

只要睇落似未成年就中招架啦

想問下 佢會點樣喺街捉你？

我屋企全部電腦都係二手買返嚟，而且全部都冇洗過機，淨係叫上一手嘅物主解除密碼，仲經常性借俾朋友玩，啲三唔識七嘅豬朋狗友經常都會攞部電腦嚟上咸網。吹咩？

SD卡可以加密而且冇識認

我都睇過，但好似話dl av入面其中一個file有，佢無開過也都唔記得有冇見過。
諗諗下可能真係犬屈佢，因為一堆j片，未必個個file認得

無指紋打唔打得甩？

有搜查令都要解鎖俾佢？好似電話咁

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

自己房嘅usb 都咁多隻
屋企人嘅usb 又咁多
唔通又隻隻加密咩

冇必要。你冇義務為犬解鎖電話。

記住lock screen set自己大頭照，否則犬可以屈你偷電話。

HDD, SSD, USB, etc
放入微波爐一叮就收皮，千奇唔咁做

置頂

推
大家要小心！

然後微波爐同間屋都收埋皮
用錘仔轟爆佢好過啦

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

推爆

但如果佢搜你身呢？你身上條鎖匙咪會被發現？

笨笨狗
#264806
三毛狗重推舊POST
各位巴打自己睇路
唔洗再回

推返上去

我無野講
我要見律師
唔好恐嚇我
我要投訴你
手機唔解鎖